我屌哂你地老母，龍門告急咁大件事熱門一個post 都無？連登已死

龍 門 冰 室 老 細 張 俊 傑 宣 佈： 瀕 臨 破 產 邊 緣

南亞仔搞衰個名 關其他人撚事咩

無人開咪你開囉

有咩咁大件事? 茶餐廳一間又唔係黃店